# FLORELLA 


***Identité*** : Vincent Florella 

***Lycée*** : Paule Emile Victor

***Formation*** : Bac général

***Bac*** : spécialité Mathématiques, Physique - Chimie (2021) avec mention 

***Résidence*** : Osny (bus + train + 10 minutes marche a pied)(30 min)

***Pourquoi le BTS SIO*** : J´ai choisi le BTS SIO option SLAM car, depuis le plus jeune âge, je suis passioné par le monde de l'informatique. De plus, après avoir effectué un stage d'observation en entreprise, jai su que ce BTS était le cursus qui me correspondait le plus

***Pourquoi l'ESIEE-IT*** : J'ai choisi l'ESIEE-IT car c´est un ami qui me l'a conseiller. J'ai également participé à la JPO et cette école m'a taper dans l'oeil

***Qui suis-je comme étudiant ?*** : Je suis étudiant actif et serieux en classe, qui participe mais je peux parfois me dissiper

***Que dois-je savoir ?*** : Rien de spécial 

***Suis-je un adulte ?*** : Non, pas encore 



![IMAGE](https://cdn.discordapp.com/attachments/633326083374317579/891723858548228116/image0.png)














